GOOGLEFINANCE 係咪死咗？

有無人今朝開始 get 唔到 stock quote

我都係

好少死咁耐
Google 過又好似無乜人有講同樣問題

起碼知唔係得自己係咁。

成日都死

入到冇事

死

平日都已經成日有幾粒數N/A左

今次係全部N/A 仲要全日

一點左右正常返一陣又死過

Reddit有
今朝已經開始死

有時refresh都ok

係咪唔打算fix㗎喇

係
用importxml la

example, get cnn 報價

=IMPORTXML(a2,"//*[@id='cnnBody']/div[1]/div[1]/div[2]/table/tbody/tr/td[1]/span")

a2 格仔就貼嗰隻股票嘅網址

咁就會get咗AAL個股價返嚟

就開市都未好返

好似正常返啦